最近左膠日日貼美國負面新聞，行為已經同五毛無分別

其實選舉果陣已經係 日日同班五毛圍爐打飛機
上左任之後開始貼美國反華新聞 之後屌鳩連燈仔白人至上主義
最on9既係呢班人大多都係留美港人 咁憎美國又唔死番黎